收到風聽日各大商場都關門

自動戒嚴,大家可以休息下

最好星期六日紅日全關

推

幫推

等左好耐
出街就會使錢
又係時候重新啟動儲錢大計